黃碧雲呢？？？又想選又唔做野

講真睇設自己人設岩唔岩份工先啦

畀人趕咗出去